老解的陰謀？

我只是P牌，喜歡請起底。不是想搞什麼失敗主義，但訪問中說的可能性我卻不能100%否定。所以發這一個。

長訪問，提出解放軍入城只捉人但不屠殺的陰謀。心急請於7:11 看。但全看較好。大家點睇。

推

另類連儂牆 家家戶戶都知道